AA機管局叫人走

我有個朋友起機場做嘅頭先仲on duty緊, 突然AA打黎叫人即走

我親耳聽

過90日先開POST